［大和解］我代表波台呼籲市民含淚支持關 sir，係大是大非前放下過去恩怨一齊抗爭

雖然關 sir 以前郁d 屌人係五毛
而佢自己就返大陸做野、用淘寶、用中移動
兼且拎住澳門身份證
但今次玩大左俾 poly 踢出校係慘既
希望大家放下前嫌
一條心撐牙關

集思廣益睇下有咩抗爭可以做︰
1. Poly 同學集體總辭 (有巴打建議左，實際可行)
2. 係 Poly 民主牆前集會、播片、唱歌、清潔場地，爭取大眾支持
3. 搵返初一受過清潔場地恩惠既南亞同胞簽名支持
4. 幫關 sir 搵新學校，避免失去學生資格離開學獨聯，失去關鍵一席
5. 發動全港大罷工大遊行
6. 捐款支持，入錢入錢入錢！

仲有冇其他建議？

無咗學生身分真係最慘
我地獨派唔自稱學生就會失聲講唔到野

支持

好少有人真係肯行動

關sur真男人

g持

yes
出黎行冇張學生證傍身點得？

7. 屌柒泛民，唔撚投票，中共會嚇到賴屎揾關蛇談判
8. 揾間支那學校比佢做老師
9. 叫中移動比discount關蛇，平五毛

又話波台，開咗去cc台wo ching

true
so true

代表波台過黎呼籲市民

sor，睇到關蛇d post咸到盲撚咗

關sir打做關sur?
五毛
五毛
五毛

ching 真男人

希望大家放下私怨
一單還一單
佢屌柒你還屌柒你
冇書讀還冇書讀
兩回事

等緊關蛇帶頭攪大型抗爭

yes
千載難逢
今次香港獨立在望

成牌無邊幾個留言係睇到

支持關sir出嚟選立法會，會含淚投票俾佢

樓主乜水？

波台小圈子話叫你企開啲好似係

我願意將我跟關蛇買騰訊賺既錢同用中移動平價plan慳既錢都捐晒出黎撐關蛇

你係咪五毛
冇行動過支持關 sir？

我代表 cc 台屌柒小圈子

希望泛民、本土、獨派以大局為重
一齊支持關 sir
否則共產黨就最開心

關蛇成日屌柒泛民
泛民撐佢嘅話關蛇會唔開心

五毛都有人支持

咁唯有呼籲工聯會、民建聯以大局為重
由佢地撐返關sir
好似會開心d

好感動
正評了

你調轉左喎，你支持五毛關共產黨反而最開心。連登變到五毛都有人支持。

申利：無做過五毛關啲行為

關 sir 已經冇書讀
他只是個小孩啊

1.毅進星 $100

漏咗連登仔大絕
7) 出篇香港已死論文，集過千正評精神上支持關sir
8) 白宮簽名聯署

呢兩招勁喎

但點解冇左以前報紙廣告？

無錢

關sir 開post閒閒地 3000 正評
一人夾10蚊乜都得啦

我地講心唔講金
火熱嘅革命之心係唔可以比銅臭味沾污

但連人都冇
得正評...

佢個人點戇鳩都好 而家件事就係佢喺大學為保護一個發聲平台而抗議 再比人打壓
應該企邊邊好明顯啦

同意
全面進場含淚支持關sir

大家一齊諗計

分分鐘引發多次雨傘革命
根據正評數

雖然全城中伏
個個講退學
冇人再講梁天琦坐監

但係關蛇叫人唔好含淚投泛民

淨係幫關sir 含有咩問題？

700萬獨派上街要求恢復關sir學位